鍵盤戰士冇用嘅話咁點解會有五毛存在？

真係冇用嘅
咁點解會有支那網軍

邊個話無用
睇吓連登啲鍵盤戰士反到人地勇武嘅收晒皮
@沙田you @真俊華

香港最多就係鍵盤戰士

唔宣傳邊有多啲人知中共啲衰嘢